全世界準備封香港，點解航空公司仲戇鳩鳩？

搞退票都蝕撚死

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?